白羊座男同咩星座既女仔最夾?

本來唔迷信星座，但上網見白羊座特徵自問中哂，又話佢地同獅子座既女最夾，到底係咪真?

Lm

關愛座

真架

你地都係咁樣一對? 咁我要去馬了